我希望Time年度封面2020係香港人煲底下相見

2019拎唔到年度封面都好，記住拎光環唔係我地既目的
如果個封面係重要既，
黃之鋒2014年已經為香港人拎左
光環係幫助唔到我地爭取自由
我地面對緊既係世界上最獨裁既政權
民意係無實質作用

我地既目標係要 贏
我地係要進擊港共政權
更重要係拯救被拘捕被起訴既手足
同還返公義比香港人

與其大家沉醉係掌聲既自我滿足
我更希望大家唔好鬆懈，實質上推倒獨裁政權
咁樣先對得住犧牲左既手足，同實至名歸咁接受世界既掌聲

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

TIME係支線 主線係集會+聖誕和你唱

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

Push

推

推一下

大家唔該睇埋呢個post，借力打力，去Twitter叫Greta討伐全球最大污染國

【Twitter】請立即消費Greta：香港人恭喜環保少女，大家一齊對抗全球污染大國：中國

我唔明點要咁care呢個虛名